====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À cet égard , la modeste innovation des trappes au sol pour les branchements électriques des marchés forains a permis de dégager l ' espace des piquets avec coffrets qui balisaient les esplanades des marchés parisiens : pratique et invisible , ce principe a été largement repris ailleurs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4

